天鴿吹唔醒澳豬但希望吹得醒港豬

一個颱風見真章，睇到支那管治下嘅澳門有幾咁廢，但係竟然仲有咁多澳豬同支那講多謝，港豬睇到人地點自甘墮落，自己又諗下想唔想遲啲咁折墮，香港獨立先係唯一嘅出路

五毛今日有工開？淨係留低負評唔講野？

5毛呢幾日跑夠數

Yes 澳豬比人鍊實春袋都仲要講多謝

反而我見到好多言論
係同08支那地震似層相識

一天災就道德撚上身

澳門同支那既共同敵人係香港人
支那人硬起來！團結一心

四川地震唔見班撚屌出黎

屌佢老母話我地成日笑鳩佢地又抽佢地水，大佬呀你自己衝出嚟柒唔笑你地笑邊個

唔知帕卡吹過嚟會點呢 又有幾多解放軍去澳門呢

個風一嚟就走曬啦,仲同你做show咩

多得五毛吹起個勢
我地先可以叫港豬笑之餘留意下澳門點解會噉咋
冇五毛製造輿論
香港人會留句「澳門加油」就算
依家起碼會反駁
我地先可以講因為澳門人監察政府不善